所有黑警犬都係支那狗!!! 你哋唔係香港人!!! 無哋全家都不得好死!!!

所有黑警犬都係支那狗!!! 你哋唔係香港人!!! 無哋全家都不得好死!!!